---
title: "Allgemeine Bedienung"
date: 2019-04-27T02:31:56+02:00
weight: 5
---

![](/images/openolitor/AllgemeineBedienung_1.png)
rot umrandet -> muss ausgefüllt werden (Pflichtfeld)

![](/images/openolitor/AllgemeineBedienung_2.jpg)

![](/images/openolitor/AllgemeineBedienung_3.jpg)

button mit auswahl and Funktionen. Bei klick auf eine dropdown option wird die Aktion direct ausgeführt. 